# TODO
1. admin rows actions для +/- в админке для line / dislike ???
2. [+] По умолчанию показываем только валидные записи (все по факту вообще нахрен не нужны)
3. [+] post max 1 post an hour, сохраняем дату последнего поста, при крон запуске скрипта он проверяет есть ли чтото для поста ну и берет для каждого аккаунта следующий один.
4. [+] new post tags - надо бы как то из исходного найти все теги и по ним найти “более популярные” условно для тега “мойкремль” может быть боле епопулярный тег “кремль”
5. [+] Маска нового поста Amazing shot by … make a configurable field on an account! 

### Useful links
https://github.com/neerajsinghsonu/Instagram-Data-Scraper/blob/master/includes/Instagram.php
https://github.com/VoodaGod/InstagramLocationScraper
https://www.instagram.com/explore/tags/spaintravel/?__a=1
```
public $endpoint = array(
'account' => 'https://www.instagram.com/{user}',
'account_next_call' => 'https://www.instagram.com/{user}/?max_id={max_id}',
'account_json' => 'https://www.instagram.com/{user}/?__a=1',
'account_json_next_call' => 'https://www.instagram.com/{user}/?__a=1&max_id={max_id}',
'account_media_json' => 'https://instagram.com/graphql/query/?query_id=17888483320059182&id={user_id}&first=12',
'account_media_json_next_call' => 'https://instagram.com/graphql/query/?query_id=17888483320059182&id={user_id}&first=12&after={max_id}',
'search_tags_json' => 'https://www.instagram.com/explore/tags/{tag}/?__a=1',
'search_tags_json_next_call' => 'https://www.instagram.com/explore/tags/{tag}/?__a=1&max_id={max_id}',
'search_all_tags_json' => 'https://www.instagram.com/web/search/topsearch/?context=blended&query={keyword}&__a=1',
'search_username_by_tagcode_json' => 'https://www.instagram.com/p/{code}/?tagged={tag}&__a=1'
);
```
https://www.instagram.com/web/search/topsearch/?context=hashtag&query=spaintravel
https://www.instagram.com/web/search/topsearch/?context=place&query=spaintravel
https://www.instagram.com/web/search/topsearch/?context=user&query=spaintravel
https://www.dailydot.com/debug/photo-memorability-instagram-mit/
http://memorability.csail.mit.edu/

### Python alternative api libs
https://github.com/LevPasha/Instagram-API-python